女神撞正基OL

女神撞正基OL

瘋狂攪笑泰國片, 初初玩屎之外(不過只是意識核突)
呢套基本撤低瘋強攪笑,無咩野悶場.
雖然3男1女都係同性戀者.
但都無核突 hehe 場面.
(條女究竟係米lesbin好成疑問)

2個女角越睇越順眼,突別女配角.
女主角本身係靓女(神).
以泰片來講,呢套無拖尾同悶場,結局整理幾好.

疫情下無戲睇可,呢套可以一看.

老實講真係完全笑唔出, 笑位弱智兼尷尬
成套戲最精彩係頭三分鐘

救救泰國，反對中國於泰國湄公河建築堤壩

點解hehe場面係核突？
我想講好多時heshe仲核突 因為好多男女都勁樣衰

you are gay

入場前抱住膠片心態去睇
覺得可以少d無謂嘅笑位 (笑唔出)
算係不過不失

最尾燈泡發佈會一幕最好睇

睇預告完全唔好笑， 女主角又唔靚

我覺得佢套劇幾好睇 Top好正